屌你西今日返學有個阿婆勁坑爹

行得勁撚慢我行左佢行左 行右佢又行右 搞到我上唔到小巴 佢老母真係屌炸天

坑你老爹

坑你老母爹

屌你條撚炸天

唔知點解睇到笑咗出聲樓主假膠得嚟又幾幽默

屌你我就真係掘個坑埋鳩你呀爹啦！

我都笑左

樓豬ho ball